美國忙於抗疫，文匯報指控武漢肺炎為美國病毒洩漏，由美國軍傳播至武漢

Push

唔好以為 打得多字 就係代表你岩啦

中國武漢肺炎

仲係屈緊美國舊年流感係肺炎

假新聞到咁 美國幾時先做野

sd比Solomon

咁食野味係咪無辜㗎？ 叫人食多D野味喇

支共由最初確診時間
確診人數
確診方式
確診源頭

全部都講過大話
加上仍然封鎖消息限制發貼
點解重叫人相信佢地?